有冇人都係咁...

有冇人同我一樣，個人好似冇乜特色，好普通，一直都喺中間位游走咁？

屋企唔係話有錢但係又唔可以話好窮

兄弟姊妹當中自己永遠都係被無視嗰個，唔係特別乖但亦都唔係曳。

細個入到一間唔算得上勁但又唔係差嘅小學，人緣唔算好，但又唔係冇朋友。成績又普普通通，唔係勁，又唔係話差，於是又係入到一間普普通通又唔係勁又唔係差既中學，又係咁樣loop住。DSE成績又唔係好又唔係差，都叫入到間大學，喺入面讀左四年，成績依然都係中間位。

個人冇咩特別專長，有興趣嘅領域冇其他人咁出色但又比起普通人好少少，仲要我嘅所謂專長又唔可以當飯食，因為我唔夠人地咁叻 大學畢業出嚟搵工，又唔似其他專科人咁好快搵到工又有幾個offer咁，搵自己科嘅工嗰陣面試表現又係普普通通，見完冇消息。每日眼望望啲搵工page都唔知做乜咁，開始考慮想搵啲普普通通嘅office文員工，個人相當迷惘。

成日望到身邊嘅朋友，見到佢地個個都好有目標，有啲就讀專科，出到嚟已經好快有工開有錢收；有啲就為自己嘅夢想拼搏，雖然冇話賺到啲咩大錢但係起碼心靈滿足（當然其中一個原因係佢地有父幹 ）而我就好似高不成低不就咁樣。

究竟係咪得我一個係咁 就咁普普通通過咗廿年，好似冇咩做到咁，好空虛

我

呢度有一個

大部份人都係咁嫁啦，係你只係攞啲比較出眾嘅人同自己比姐

你同非洲d 人比就自然會開心好多